В толстой бетонной стене была обнаружена внутренняя полость. Для определения её объёма в стене
просверлили тонкое отверстие, соединяющее полость с атмосферой. Через это отверстие тонким шлангом
полость герметично соединили с поршневым насосом и манометром (\seefigref). В начальном состоянии поршень
насоса находился в верхнем положении, а давление в системе насос--полость равнялось атмосферному. Затем
была исследована зависимость давления в системе от объёма воздуха в насосе $p(V)$. Полученные
экспериментальные результаты представлены в таблице.
\begin{center}
    \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|}
        \hline
        $V, \unit{л}$ & $1{,}0$ & $0{,}8$ & $0{,}6$ & $0{,}4$ & $0{,}2$ \\
        \hline
        $p, \unit{кПа}$ & $100$ & $110$ & $130$ & $150$ & $175$ \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}
Путём графического анализа результатов эксперимента, определите объём внутренней полости. Погрешность
измерения давления в данном эксперименте составляла $3\%$. Погрешностью определения объёма под поршнем
насоса можно пренебречь. Уменьшение объёма насоса производилось квазистатически, то есть настолько
медленно, что температуру воздуха в системе насос-полость на протяжении всего эксперимента можно считать
равной температуре окружающей среды.
\answer{$(0{,}82 \pm 0{,}05)\unit{л}$}